\subsection{Implementierung der Architektur}
\label{sec:mediatorImplementierungArchitektur}
Der Aufbau des Mediators folgt dem in Kapitel \ref{sec:modellierungMediator}
beschriebenen Modell. Als Proof-Of-Concept wird der Mediator in der vorliegenden
Version des \PACKAGINGTOOLKIT mit dem  Metadaten-Extraktor \ac{FITS}
\sectionReference{sec:fits} implementiert. Der Server sendet eine Datei an den Mediator, der
sie an den \ac{FITS}-Wrapper übergibt. Die Klasse
\code{FitsWrapper} enthält sämtlichen Code, der sich auf die \ac{API}
von \ac{FITS} bezieht. 

Neben dem Architekturmuster Mediator-Wrapper
\sectionReference{sec:mediatorWrapper} wird bei der Implementierung des
Mediators das Entwurfsmuster Strategie \sectionReference{sec:strategie}
eingesetzt. Dabei werden die austauschbaren Algorithmen des Strategie-Musters
durch die austauschbaren Wrapper repräsentiert. 

Bevor der Client das Formular zum Erstellen eines neuen \INFPAKg anzeigt,
schickt er ein Signal an den Mediator, um zu prüfen, ob dieser überhaupt
erreichbar ist. Erhält der Client keine korrekte Antwort zurück, wird der
Benutzer mit einer Fehlermeldung auf die Konfigurationsseite umgeleitet. Dann
kann er eine neue \ac{URL} für den Mediator eingeben oder prüfen, ob der
Mediator überhaupt läuft. Mithilfe dieser Architektur soll der
\useCaseReference{25} gelöst werden. 
